係DSE最難做到既野都比佢做到

雖然成日係咁講，但點估到真係有人咁做

人廢人蠢就做倒嫁啦，有幾難

當初點解要俾錢考

你識到呢啲人都叻嫁

裙腳仔黎，依家仲去咗英國旅行，仲話要做個英國人

有錢冇地方洗掛

英文攞u,而家又打咁多英文，應該唔廢得去邊

好威

低級借刀

人地差又關你撚事咩 你又拎左幾多粒星呀？

讀kongu都未出聲

幫條傻仔出聲，你都唔會好得去邊

讀港大就好心識番啲正常朋友